三國創傑傳pv

貂蟬卡碧尼

係咪同舊果套完全冇關係

新版貂蟬係刈帝利

舊版正好多
孫權真係set得好型

新不如舊
舊版啲配對真係有心思得多
新版感覺係每個人物求其配部機畀佢就算

先入為主啫
咪一鳩樣

係

當初exia 俾人話彈珠人，age俾人 笑lego，，巴巴俾人笑數碼暴龍

新版真係幾三尖八角

迷網都有大把色比孫家玩

翻新三國不如出下其他國家/時代好過啦
仃如新選組vs攘夷志士

試過幸村，家康

仆直

幾時嘅事？冇留意添

舊三國之前

搵過D圖黎睇 懷疑香港有冇入貨

我成日都覺得,bamdie將以前啲頑馱無變晒做高達比例一定大把人埋單

有mg頑馱無同mk2

以前d機武帝轟大帝靚d

之後冇再出

如果出七人超將軍同輝羅鋼嗰啲應該會好好賣

呢兩隻我上年特登係日本托返嚟
不過仲未砌